港倘爆顏色革命隨時變一國一制

港倘爆顏色革命隨時變一國一制

香港中国，一邊一國

香港國
香港制

爆唔爆
遲早都係一國一制

原來而家仲有一國兩制，我真係見識少

變就快 等班港豬少d幻想中國

香港咁多耶撚，會爆左太平天國起事先；又有好多人信道教，會爆埋黃巾之亂；信佛既人都好多，而佛教咁有錢，會支助革命搞到政府可能會主動滅佛；加上每年咁多人考唔到大學，唔排除有人學黃巢咁黎之次黃巢之亂；hku班醫科生又好又機會學孫中山咁搞辛亥革命；加上仲有唔少人務農，可能會學毛澤東秋收起義。

以上發生晒都唔會有人搞顏色起義啦，顏色派對就會有既，究竟上面班友係唔係傻既，成日係到嚇建制自己友。

驚咩姐 一國一制中共驚過你

In Trump and tea party we trust

一國一制，一邊一國

Agger

好似講咗好耐

係就快

樓價Gogogo!

1992新九組嗰陣已無一國兩制啦
除國防同外交，一切由香港決定，噉新九組關你春事？

而家一國一制無十足都有八成
唔撚爭在，玩下手發下爛渣可能有啲用

支持中華人民共和國

立即一國一制啦, 咪講咁多

點解仲會有人期望香港獨立

一國兩制係有利大陸狗係香港免受大陸政策既保命符
有利就兩制 冇利就釋法 立於不敗之地